艾斯派拿否認寸爆皇馬：比基偷我賬號...

在皇馬跟拜仁的比賽，因為球證的判罰引發了外界的關注，前哥倫比亞球星艾斯派拿也在社交網站上發表了自己的觀點，炮轟皇馬為「老鼠隊」。

艾斯派拿這麼寫道：「不能再這麼搞了！不能再偷盜了！越位入球、紅牌……別再盜搶了，老鼠隊！」

不過，隨後艾斯派拿刪掉了這條Twitter，重新發了一條解釋，表示之前那條Twitter不是他寫的。他解釋說：「關於那些針對皇馬的話，真是太糟糕了，我的帳號被黑了，發出了針對皇馬的言論。我認為，盜號我的人是比基。」

諗起keith leung

真定假

Source

發生咩事呀？邊個玩我twitter？邊個咁大整蠱？

梁sir無辜架

梁蛇冇叫雞艾斯派拿冇寸爆皇馬